拿 千祈唔好打個大陸公安啊 如果唔係大撚鑊啊 後果嚴重啊

唔好打啊 傷佢一條頭髮都死啊 後果好嚴重啊 綁好喇

agreed
if yes,不分化不割蓆

推啊 唔好打啊！

推啊 唔好打啊！！

推啊 唔好打啊！！ 後果好嚴重啊 中央追究到底啊！冷靜啊巴打